立場直播--灣仔區會少數派玩野中

少數派要求主席、副主席候選人發言講政綱
被提名的楊雪盈發言時又要打斷人

試下用「冇雙普選就獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

DQ架咁講

謝偉俊 & 黃宏泰 好L煩
收檔啦仆街

條仆街黃宏泰好柒串 死肥西

純粹借位宣傳，唔係叫議員講
係普通人可以咁嗌

咪由佢講

少數仲想玩,以後所有保蝗要錢都唔批

謝偉俊返去屌白韻琴啦

灣仔冇咩民主派人talk得?

個DO好廢

用亡國興果招 拉布浪費幾多罐午餐肉

全部新人 除咗主席

攪咁耐少數派都唔會做到主席架啦

謝偉俊條撚樣係度玩野

果兩條撚樣好撚煩

無開直播 請問白偉俊今日開會有無著衫褲?

技術上少數派想拉布
民主派TALK得既加入講野，咪配合拉布？

幾時用叫保安驅逐離場再報警e招

未有主席，現由DO主持中

啱呀 普通人講就得 議員當聽唔到就 ok

例子：Gphone

泛民佔多數

唔需要學佢地出醜

俾佢地拉下布日後民主派拉布都笑9謝偉俊

唔關TALK唔TALK得事，人地拉緊布

係咪咁撚串 以後少數派動議咩都唔批

去貼大字報啦，少數保蝗狗玩野

少數派又拉布

個肥仔鳩噏緊

其實條友咁串咪盞搞着個DO

用四年封殺佢哋

玩囉 開live就知邊個玩野

警告少數派人士, 再撚搞事就 PAN 鳩佢地離場

大家要全民監察黃宏泰呢條19以後講既嘢
以後將佢今日講既嘢同第時佢做既嘢做對比

慢慢玩囉 我就唔信佢真係日日坐係到開會

趕佢地走啦

其實佢咁搞啊 咪陣搞到自己犯眾憎

少數派話想要質詢環節喎

連DO都頂佢地唔順
話每個候選人得5分鐘發言時間

yes

呢條撚樣 立法會都坐唔足

會曬時間係區議會黨團?

破窗效應

少數派仲搞DO
沙田區多數派都係暗屌

DO剪報

灣仔有個前警員

你無論點拉布都好
都係民主派勝

反民主少數派 快啲收檔

真係玩完

條友政治自殺 小學雞之餘仲tk

啲少數派唔做野淨係識得坐係到搞破壞

上界灣仔得一個

破左隻窗先
正如鋪頭d sales叫你「埋黎睇」，都唔會想你淨係埋黎睇

謝偉俊條ON9開埋呢次會睬你都傻

黃宏發成個潑婦咁
俾5分鐘又話唔夠
一陣俾10分鐘又話太多

家下啲01 網軍智商全無
又一件

想私了

有冇黃大仙開會情況

呢區當然有幾多？

佢都知道嚟緊四年要同民主派合作如果唔係自己都難做

而家少數派又喺度嘈
話5分鐘發言唔夠喎

要獨唔好獨出聲呀！捭位選舉主任入自己呀！

全部非建制 有咩睇
討論下邊啲急啲批邊啲咁囉

私了

人地話大家話識認識對方 13個人條友又話唔識人 真係唔識
屌 好撚柒

Push

反民主少數建制派 仲竟然夠膽得罪民政事務專員（District Officer）

冇當然

直接記者會屌9佢地拉布哂時間啦
浪費納稅人D錢

小學雞式玩命

大家有冇第條LINK? 立場超細聲

客氣說話都咁真心

咁小學雞做咩鳩
選左主席之後次次見佢玩野都可以趕佢走

純粹借位宣傳，唔係叫議員講
係普通人平日遊行集會可以咁嗌

灣仔區議會
民主派有9人
建制派有4人
-林偉文
-謝偉俊
-黃宏泰
-李碧儀

(無當然議員, i.e. 全部民選)

未有主席前DO唔叫主持你先係主持咩

尤得佢地玩嘢，少數派多數係ｐａｒｔ ｔｉｍｅ。次次開會玩野，佢地只會玩死自己啲時間

直接叫邱汶珊call popo fd 嚟塔咗4件保皇啦

條友好小學雞

獻世派令到會議進行得好唔Smooth！阻9住哂

學蕭生講炒柒晒d保安 請番手捉做
幫堆口屌堆一份

少數奶共派阻住地球轉

屌你老母
又係你自己話慢慢嚟
而家又話選票都未睇

點解唔得？又時機？

我同意香港不適宜立即獨立；但推廣獨立不等於立即獨立。等待時機期間需要做準備，將獨立思想同意識傳播，成為民主陣營共識。以免到有日支爆，聯合和維和部隊入城班人都唔識走出黎叫獨立，好似89年、97年咁錯失機會。

蕭生講過請新保安 要手足來
幫手台佢出去

後面個女仔
都係度笑

黃宏泰

好撚柒煩

自己唔睇文件又賴人

強烈譴責反對派將政治凌駕民生

民主派應該得楊雪盈一個唔係新丁議員，呢個問題都比其他區嚴重

吊，佢真係冇睇嫁wor

個DO都黑面 條友開地圖炮都唔知做乜鳩

新人做副主席

條黃宏泰真係小學雞..

少數派搞亂香港 浪費公帑 破壞法治

黃宏發同黃宏泰係兩個人嚟
唔好冤枉好人

咪由佢拉囉

睇完又話選票有問題
知自己講野冇道理又要人聽
佢係咪痴撚左線

舉手投都得啦
而家有選票執到啦

離島區咪有選舉囉
做下功課先啦死肥佬

吠完未

打錯左
我後面有改正

開地圖炮係做乜嘢DO 記者 市民 同事 無一幸免

DO頂唔順

再嘈叫保安抬佢出去啦

條友語無倫次到一個點

周錦基係獨媒到講唔好意思輸左等大家見到咁失禮既議員

到底主席有冇人選

黃宏泰肯收皮未？
條大懶蟲以前都唔開會架啦
而家又扮撚晒野
浪費大家時間

點解選民唔投Frankie, 要投呢個仆街

司徒拔道居民垃圾者

扮老屎忽耍大牌

16年 out L哂

自己唔睇就咁撚大聲
仲要人打電話通知你

民主派應該表示歡迎建制派親身示範少數派拉布的權利，希望佢地係立法會展現同樣態度

正宗衝出黎柒

“我睇你封信個表格 無睇個內容”
WA on9

反民主少數派真係唔做功課架wo

可唔可以趕走條肥西

唔係必然，但有錢區係難打好多，九龍塘/山頂/渣甸山/司徒拔道/九龍站全部贏唔到，中產少少好似又一村都贏到，但有錢到咁上下就

岩啊

以其人之道 還治其人之身

有錢區係投佢阿爺咋，你估真係投佢個人咩

你唔投 全家送終啊

以前楊姑娘以一敵十幾好陰功

宜家黃宏泰知味道未？

你見呢幾區大部分少數派都唔止贏，仲要大部分都唔係險勝，好多贏到幾百票，垃圾

其實九龍站唔差好遠

好撚痴線 做左16年都仲係1999
開會文件都唔睇又賴人 我自己去開會都會了解下自己手頭上有咩文件要傾啲咩

DO講左18區都係用同一份表格又唔滿意 第一次會議又話人地唔係主持

出面可以開POST問司徒拔道選民有冇後悔選舊咁既撚樣出黎

最大聲講野果個係佢又話人大聲就得

（題外話）楊姑娘著衫好好睇

幫隻肥廢老出名啦

區麗莊應該再出來選，我覺得背景都有影響

人哋藝術家

由少數派噪
投明票都輸啦
比16年癲下先

全民監測區議會

而家選主席未？

人地發言先又問點解
人地話讓你又唔介意先後

好心班少數派咪阻住曬啦

個DO都叫佢收聲

小學雞極致 真係爪爛自己塊面黎玩

少數派阻民生

玩大佢囉
將佢d 7野無限放大
同埋佢仲有咩野商業聯繫
咁想出名丫喇

一做主席就踢鳩佢出去

等緊佢自己答佢做到主席會唔會交返出嚟

佢知唔知自己講緊咩

一陣叮佢會點

少數派真係垃圾

5分鐘都係攻擊對手就係佢既政崗

黃宏泰好似Korea Fish
除左攻擊人之外 仲有咩識

啲非民主派好煩
比啲藍絲睇吓邊個先係搞事果個囉

佢話好尊重KOREA FISH

最終都係一個問題都冇答，唔答交唔交返個位出嚟，又冇答會唔會選立會

條肥佬完全冇points on9

條肥廢佬之後都唔會去開會架啦 洗撚踢咩

佢係咪第一日做議員

係咪自己想做主席？

第一日就玩野真係搏畀人撚足4年狗
另外16區班少數派都醒水唔咁多別淨係唔默哀姐

沒有普選 唯有獨立

邊個

轉左黃既前警員

算9數啦 點都唔輪到你班共產黨員做 俾著我係你就收下皮 甚至咪撚去開會

邱汶珊

又話楊雪盈避人問題冇答
自己咪一鳩樣
做左16年議員好撚巴閉？ 撚垃圾

可能人地話自己搵有錢佬搞，玩左16年知區議會係無牙老虎

黃宏泰做左16年都係柒下柒下咁

好柒

啲少數派真係好on9 區議會就好心靜靜地摺埋一邊投下反對咪算囉 係要衝出黎柒

笑撚死 16年 慢慢比個後生女撚啦
一係就唔好再黎開會

條煲老藕同肥佬煩能過西

D少數派將來都唔會開會架啦

第一日，出嚟做show姐

拉布？

咁藍絲咪中哂回力標

搞咁撚耐咪又係輸

好煩

副主席又玩多次

2條PK選輸完主席，繼續在選副主席(得一個提名)玩規程

越玩嘢d人只會越佢地反感

佢點玩野法都輸嫁啦

都唔撚夠票

他朝有日班少數派會唔會用拉布
然後藍絲就黎個支持拉布集會

選完主席叫保安趕鳩佢走啦

有直播，睇住佢柒

佢地想玩曬D時間，唔好似其他會咁搞默哀讀聲明成立警暴委員會

佢今日做得好嗎
諗起佢上881 講野就.....

DO: 估唔到有一日係由民主派支持我
保皇黨拉布做反對派

DO好慘

選SU一早提名嫁 咁大個人真係未見過即日參選SU

謝偉俊都笑鳩 黃宏泰

好撚好笑
比人撚

食屎啦，阻住曬

搞咁耐終於可以開會

遲啲選好席副主席, 趕晒班撚人出會議室
報仇

兩制失信 一國免談

中共違憲 香港獨立

犬隻總部響灣仔區

黃宏泰係兩個鐘講左16年既野

少數派玩拉布阻住區議會改善社區民生

佢出左去仲返唔返入黎

冇雙普選就獨立

白偉俊收聲啦
你咪又要比何君妖屌

我都有聽嗰個訪問
講乜野都就住就住
又怕得罪前同事，唔敢講嘢、批評
又要做公職

李碧儀，林大偉，謝偉俊加佢

謝偉俊真係折墮，要玩呢d野

要新勢力盡快成形：
工會 > 工會聯盟，再配合黃色經濟圈，先可以有效打到經濟 & 國際戰線，唔好再要手足流血

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

楊雪盈把聲好好聽好溫柔

要佢地體驗下做少數派既感覺

終於唔需要再聽到反民主派 謝偉俊、黃宏泰 把死人聲

佢個故事好勵志，
上界成個區得佢一個民主派，
開會被人恰
今界帶住一班素人成為最大黨
光復灣仔、做埋主席

好好做落去，唔好俾少數派回朝

唔緊要啦,佢哋玩埋哩次,之後次次都趕佢出去

楊雪螢又比佢講? 唔係要事先申請架咩

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

九龍站下屆區議會仲有希望

係「以其人之道，還治其人之身」啫

少數派又玩拉布，可唔可以唔好成日阻住民生議題

唔通一出返黎就變天琦咩, 實有好多舊有網絡同思想纏擾, 仲有NDA 問題, 現時正用人之際, 只要唔太離譜既都視為自己人啦

學何妖喝鳩白生啦

NDA好惡

少數派玻璃心

唔好欺負佢哋弱小心靈

真係勁, 本身由單一係灣仔. 變做係灣仔10 贏6! 灣仔最大黨

雙重標準
當初保皇黨唔係好憎民主派拉布嘅咩？

上屆區議會鄭其建係咪偽民主派

啲少數派好似走哂

應該民主派選到晒正副主席 如果以後少數派講野唔岩聽/玩野有冇得學立法會咁趕佢走?

唔係想批評佢
係整個訪問都令人聽得好尷尬
搞到d主持都唔知可以點問落去

晴朗主持d問題，已經好溫和

如果真係唔想答
情願佢唔好接受訪問，專注做地區事務